[League of Legends] [402] on9力狗我屌你老母

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

DWG 2020 World Champions

1

頭痛食eve cowb

代鍾生屌柒樓主個柒菇碌

藍田槍神g未

力狗=G

萬像天引

g未

冇 G KVOLE

鍾sir已cap圖 佢係一個好小氣既人

鐘狗又點撚樣

賤種皇買返牙朗未

撈好玩

新po話事

一開始英係邊幾隻 以前450個d?

以前唔知禁乜鳩有隻炮娘送比你

去7仔買碟跟埋個炮娘pink skin

無台ON9架?

無LOL台

痛完未

EVE未

完左唔想郁

我朋友個囡就出世，佢姓朱，想個名有「榮譽」嘅意思，改咩名好

呢個幾好笑

😵

打撈？訓唔著

人生五十年，與天地長久相較，如夢又似幻；一度得生者，豈有不滅者乎？

台未

THIS清信長

信長D中文幾好

係

信長講日文嫁
依句翻譯黎
樓豬正傻西

信長中國人 你柒左

信長D日文幾好

信長都係執人口水尾

撈 -5

-1

apex ++

起身食杯麵？

👉🏻鄧中華（港澳辦副主任）
👉🏻劉賜蕙（警方國安處主管）
👉🏻李江舟（維護國安公署副署長）
👉🏻李桂華（警方國安處高級警司）

台我食杯麵

好

訓唔到 人都顛😵

台我信腸？

This claim about election fraud is disputed

個腦停唔到😵

[正視聽] IU白皙美腿，惹網暴動：可以玩到50歲

😵😵

啲圖睇過唔知幾多次

J你就J啦講咁多

啊！

IU

G

西環正街Tesla連撞5車再鏟行人路 險撞路邊肉檔 職員：「腳都軟埋」

女人＋tesla

Teslun

服cp

有無人做義工幫上金
好似銀一緊
日本留學入唔到台服

尖沙咀商場廁工 月薪可高達$19100
工作時間 : 0900-2300/1100-2300

工作薪金 : 月薪$19,100.00/$15,800.00

工作地點 : 尖沙咀商場洗手間

工作內容 : 負責洗手間清潔

工作要求：一般廣東話及相關工作經驗

@力狗

++7sbb

用佢ac玩呀
+閪

打日服咪得

你唔敢

日服仲跛過台服

唔敢

++ritotryndamere

成頁紅
佢=即走

個台服帳s2雷文skin打到上季都有每季既skin

鍊成

力狗斧頭幫

擲斧頭未

Unrank > 金牌

力

紅底力fced

我清算你

換左炭 點組@98

成本up上黎 我就當無事發生

睇你打乜

冇玩兩年 有冇公廁隊

47303

又起唔到身返工

濕婆 豆子

行行企企cp

織田有加仔槍神?

姐係典==

修羅

AOBA作者既信長係冇分 織田都可以用毛利

唔係11.2B不了

加仔中立架喎 清你雲玩家？

都係11.2B好

真

dota2 信長洗唔洗用num pad

no

想玩

有冇得插旗仔連技

V隻上泉出黎單推狗

不如你玩撈開台仲好啦

撐你賢仔

玩撈但唔台

彈未

召喚大家姐出黎示愛

佢搞緊2民 唔得閒上黎了

隻DOTA2信長 服仔都幾撚牛B
內建彎拉 內建刷拉

不了

誠邀藍田槍神一齊玩

白金堆填區

exhentai咪有

有錢開心 快

食完飯彈

金槍60OFFLINE

me都有一本 當g持下

和泉守兼定

雙和泉本多,爆塔流

酒仙

酒井忠次

有彈未

屌，太耐冇玩
真田十勇士有佢架嘛以為佢聯合

呢隊得唔得呀

呢隊最完美

十勇士有加藤段藏

好彩我冇

自隊一打膠了

點解唔得 用開呢隊

COWB

琴音換神滅爪

啲武器

咁樣一橫打幾多

我咁樣
空格求奇buff傷，但係我覺得唔洗放buff ，可以放豬頭

炎柱隊長有咩分別

女人

炭勁定炎柱勁定無慘勁

係咪即係好乾

屌完話你知

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

識食

控到力

炭用腳趾轉

你點轉的

如雙炭尾二嗰關應該最易反艇
控唔到力加一天降就返鄉下

比男生初體驗更早！9成台女16歲破處 6成對象都這些人

我一棍屌死佢

冇98份

DLLM仲講

屌死98

佢好能25

你刀5差

@98

我已經盡咗力

hi 可唔可以識你但係我好咸濕

你同佢講我碌鳩識轉珠

98係咪每分鐘都send一段歌詞過去

半減同輕減 撞到木冇木輕減潛覺頂到重力

我唔識

幾億左右

而家先返屋企？

我條片嗰隊用重力

米廿五拉

邊有人會咁on9

@98 食左飯未

Hi，女學霸

食咗

食左

你，好不好？好想知道

我地緣份已盡 從此變做陌路人

坐咩車返去?

彈未-4

+

想彈

+未

撐巨

OT

用咩英

我英

打咩路

沖涼，唔傾住

沖涼會捽個身幾多下？

用咩沐浴露

洗頭先定身先?

LUX

個閪先

問你用咩沐浴露 唔係問你用咩英

個閪多唔多毛

98比你地25到痴左線

你黎奶下咪知

搭緊的士!!!

暗瘡肥婆黎？
咁能進取

==

想幫你奶到高潮

或者有一天我會完全佔有你

呢到個個痴哂線

咁彈未

你可以做我女主人嗎

你唔台

台我坐巴士？

咩型號

巴膠台

690??

酒仙 好能癲

690過海？

你地講d隊員我都冇 點搞

hello ? 早晨??

課

一齊

貿易商有喇掛

乜水

姐係彈未

彈彈彈我彈你老母呀

支持

唔講住喇返緊屋企

做緊咩呀？

彈彈

魔人但丁

DMC唔知點解冇換到

G未

嗰陣棄緊驚

結算冇人打G

彈-2

交狗未

路CN

豆豆

-2

代識人

呢個po痴左線

返到屋企？

未呀屌你老母 黎車我啦仆街

沖涼嗎，腎

一起嗎

沖左了。

WOWOOOOOOOOOOO

7巨快啦-1

KM106正在玩

想柯屎沖涼

力狗主題曲

用咩沐浴露?

幾多錢一枝?

潘君勇比人制裁未

其實個問題癥結所在係毒撚人生比較悶冇嘢好分享 同埋毒撚嘅興趣欠缺吸引力 導致同女冇話題 解決方法唔係要學fuck boy對答 而係改變自己人生 搵多啲可以同人交流嘅興趣

講就易 我屌你老母 咁易改變到我洗Q做毒撚咩

系

CHING中肯

系你老母呀

我買左隻metal build阿

冇錢好窮點算
搵多D錢囉

交返咁上下稅先再講野

你估下我今日買左咩

PS5？

洗頭水?

25

我訂左隻命運高達呀 真飛鳥揸個部呀 你要唔要上黎睇下 對光之翼好靚架 不過小心唔好整爛喎 哈哈

封鎖聯絡人

大海航行靠舵手

訂唔到

賣比你 原價加5舊

樓g是咪25的

有個女字

11.2b no mh no re

HKBN NO ON9

中學同同學5v5打一舊水
對面養裝比隻本多

我想做溫打烏文

叫藍田槍神去打兩槍秒左隻本多

網吧內戰=全盛時期

5個落去玩 都會有人挑機

老野又想當年

你好能好打咩？

又訓唔到😵

wutface

好撚大陸

台灣=中國😆

JW打緊槍冇人講

無人講咪你講

下季撈好玩

撈😵

撈未

番工先

琴晚涼都未沖燈都無熄就喺床上面昏迷咗

愛登力

日職七巨心水

北海道飛腳鯨魚水手

鯨魚轉三箭la

4x5了

馬會唔俾買住呀

查查(窮人唔好生仔)文章backup

有無手足陪我睇鬼滅

不如睇叮噹大電影

又得姐

Cha

細蚊仔先睇

諗住入場食妹妹

美國總統同我有D交情

話得事

我係

窮人唔好瑟琪

有險可守

今天的

突發 全大埔禁止堂食 明天生效

咁多隻眼我好不安

又比人帶風向了 一大堆DQ2員po
冇人關心牙侵

preseason 妖魔亂舞台

來看看這段最近的影片

louisplasta 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 louisplasta 下次開台時收到通知。

今天的腎也25

唔小心開咗高燈，屋企俾人搞淋紅油...

場都未入就唔見左個台

今天 不可愛

腎25

虎比國安拉左

@km106

你假力狗拉左真虎哥
虎哥再出現已經變左假虎哥

與腎同路

25之路

服CP

阿凍 (adong3) 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 阿凍 (adong3) 下次開台時收到通知。

ON9 斷線 唔比人重連 唔玩了

假虎哥

力狗同虎哥都已經比國安捉左

感謝手足提供笑話

愉快動物餅

強捲

你=bot

其實話事真係好簡單

樓主又幾靚仔

有冇人想捐錢比波台弱智人士？

有佩佩無我手足98？

你同交警都冇？

仲有重度弱智會員 廢清🚬

我呃錢呃到上咗岸啦

你攬炒巴？

我六道仙人

你幫佢拍片

黃色經濟圈

唔傾住

沖涼？

你入去貼姊姊？

香港最後希望蟲泰

馬未

原來廢清係咁既人

搭巴士

🚬

680？

🚬🚬

食緊煙？

北海道@腎

我都想入去貼了

鏡華？

貓女孩？

食咩煙

iou1031

三相火甲都刪

黑冰5

幾錢盒

跑緊

田雞

腎日日贏

過海

幾錢？

原神牛b死了

仲有腳同三箭頂住

to be honest
打本多係有一套戰術,只要事前知道有本多就得

20.2

ching你想典

買咩

開台信長未

R2 冷到

今日好凍 有冇著衫？

冇

底褲留個位比我
好凍

垃圾

你攬住2條女梗係唔凍

佢勁撚bulk驚西

底褲-1

你食哂一個大批緊係唔凍 肥仔怕咩凍

大批唔可以保暖架

咁食細批

食力

食我你凍死了

殺哂D北極熊

想問下幾時改版有新裝備玩 garena個垃圾官網乜都無寫

得北海道斷左

美服改完後一個禮拜後左右

腎買波場場中

艾力狗直播

#14
梁文音
• 1h
攞左去買點數卡姐下話
1

彈AR棋未

彈你賓周仔

賽季最後銀牌

有無手足記得以前個d分幾多係鑽個d
咩1450金牌定乜鳩
唔記得

1800白金
計分個陣未有鑽的

1520金 1800白金 2200鑽

有無手足記得km以前幾多分

最牛b係1800？

我他媽

S1未有鑽 S2先有

大佬2200

玩support你都得

我玩sup得1750

CLG KM106

我S2 800分 COW不COWB

你本身廢

如果當年我他媽加入CLG 今年幾多歲

死老野好能好打？

槍未

你有冇佢咁高分

佢無ps4

文識未

km106106: 再唔彈我就射精

出PS5就有了

你玩未

你點有的

出街食飯

老細施捨我

S2好似齊頭1050分,啱啱玩

Ps5點施捨的

無得搵返以前幾分

弱

我銅我自豪

施捨PS4

S2 1500

好似咁上下

DFG SION 好撚好玩

Ty dfg

S3 鳩spam瑟雷西卡金1傻閪冥火=support殺手

tris 冥火WER 輕鬆殺人

潮文未

1/2 PS4

買500有錢ps5了

無咪

你都唔會500買波膽掛

我買5000

樓下S2 8964分

圖

下次

7巨 S2 7777分

追隨 serainnous 即可在開台時收到通知

[url][/url]

[url]今天的瑟琪不可愛[/url]

沖涼先唔講住

JerJer捽幾多下?

你黎卒下

坐緊的士!

幾多錢?

力唔作出犧牲

腎就唔會贏波

代腎人

代力人

同電王玩好玩

黑刃K6

招人S11彈性

藍田槍神++

想妹下個菁英返黎

點可以冇我

醒未 依度最勁果5個排 彈性鑽石都唔知升唔升到

成日見solo白金有菁英啦
睇打得多唔多姐

笑西?

最高分是咪=交狗 鑽4 0分

可鄰那

電王有無打唔G
電王有打起碼鑽1

我唔想要分阿 我想打G炸

嗆「死的中國人才是好中國人」SB打野遭罰

SB

又訓唔到係咪cls

時差

十二點訓 兩個鐘就醒左

😭😭

又四點

??

😂

想典

輝夜姬好睇

🧐

小朋友先睇鬼滅

收工未

去緊番工

你的回覆收到五百正皮

返工 cls

返工時間去網吧

i-one counter囡囡好正

creamcandy

抄佢牌
扣佢五十分

我黎

聽日好似pad 港台版鬼滅

炎柱咁廢抽到都賣左佢啦=.=

抽必中了

尊重返

賣

無港台pad ac

炎柱斑紋都冇 垃圾黎

更新之後好似難玩咗牙膏第一件應該出咩裝先

返正都可以隨時互轉
有乜分別

048，自己google

唔用048用code好似要30日

外送茶日常

巨叫雞

我有頭髮的
估下係邊個

無帶假髮既巨

仲比佢入屋

豬扒都係肉

有an機唔洗

我有印象但唔記得邊套

唔比錢 比黑社會揾上門 反正都比 老連都做埋啦

魚住熟到

MO

魚住，不要叫雞！

巨

嫖妓後被「擺上網」尋仇暴打鳳姐 地盤工囚兩年

從內地來港定居兩年的文識，疑嫖妓後被「擺上網」，遭同事發現嘲笑，不忿之下找鳳姐晦氣，狂毆鳳姐致她身體多處嚴重受傷

文識的背景報告顯示他多數獨自在家飲酒，甚少社交生活，「佢嘅世界就係自己」。

日服打到中風未

依家LOL同變返計分嗰陣有咩分別
唔洗打BO3

正牙

去睇展覽
d sale屎en賤好令女

你淫D你賤D

野日淫賤D

今天的瑟琪也醜拉

淪為行過白金

腎仔了解我的淒慘

失鑽後不往後退

s11重奪贊石行動

姊挑選了誰跟姊一起玩

前來迎接金牌

慾望無限運氣有限

曾陪伴姊 打過ARAM

於LOL共力興奮爬分
不過也始終不夠時間

比我g道冰個蝦7s子實斬死佢

開爬

g持

7巨條女sup勁過7巨碌龜頭炮

爬未

all埋屎 研究埋d裝先

但係文識金牌,你試下跌落去

十年經驗上唔返鑽

信唔信我一拳斬能死你

信 快

我嚇下佢咋

試下唔好加刪除線直接刪左佢

擴斧分箭jinx

迫不及待好想玩玩了

白7巨台 快

海蛇殺手/盾弓架啦
蠻王廢撚到 爆擊得番175% dmg

白7? 25?

不是
白老鼠->白7巨

擴斧分箭都唔係神話裝

好地地傾咩撈

6件神話裝打天下

死黃屍 走啦

你色盲?望下我個username

你唔撐中資咪偽藍

嗜血better wo

但個範圍傷好能牛B

我用iphone

十幾廿件裝重創
棄swain保平安

上贊指日可待

買唔到ps5 點報復社會好

打撈

唔怪得7巨日日打撈

菁未

想問派左skin 未

彈未 台服更新左了

你2台咪彈緊

發達分析師力狗

九百幾正皮

😂😂

7s 上

過千

咩po 入去比個負皮你

毛ee

玩未 台未

其實我覺得香港人分藍黃係最撚戇鳩嘅嘢

@98
炎柱入炭隊 用進定唔進個隻好

#2
交返咁上下稅
•
20 小時前
佢都唔係淨屌樂壇人瑞屌晒咁多偽人

比人釘老師牌個撚樣教造紙術係為左防止啲龜同動物絕種
抵比人釘牌

乜鳩呀
精神病都做到老師？

槍彈未

你槍with大家姐
想睇

need back up

摘你名比連登管理團隊(cc台)

渠未

WA JAI 封鎖原因 25

撈鋪清泉

我main map

99

我仲未睇cc台發爛渣你咁快爆個真相

同問，利申有兩隻

進
唔進嗰隻冇用

見佢未進有3無

波台手足出征成人台唔是講笑 打左幾日
@交驚

同埋防封條

傾咁多撈 你叫鐘sir條𡃁點cap圖?

其實咩事

我咪傾緊PAD囉屌你老母

是 你講起我又想過去了

入去貼ex未

招技先係重點牙

用豆武＝有封條

出征成人台啲自貼絲打

WHY

叫你啲手足唔好搞到我無丁圖睇

J圖都唔比人睇

進左招技唔係同牙妹一樣咩

叫55白衫貼d出黎

屌你老母大細Lin都咁多人吹奏
同去深水埗叫雞比800有咩分別

征討臭同丁圖福利 點揀好

港女自貼Twitter大把啦

link

通常會塞破吸武裝比牙妹架嘛
炎柱招技解覺+生火珠
其實都係睇你打咩關,魔廊就另一種講法了
如果你打修羅的話,又唔會用炎柱

打魔廊的話,又唔會用炎柱
自

想打魔門拎85石

R盟同祖國都屌中國DQ

巨都放肥婆入屋啦

原本98可以係成人台食到女
比你地搞一搞咁就冇左 唉 成班259

0難度可言,最多咪轉珠教室炒
兩TURN破吸怕唔夠可以放多件

仲可以放邊件

是

要用炎柱進左VER+超覺惡魔殺去打15關惡魔
中間開一開洗技再儲去防14定13封覺
唔洗防廢,要防廢DROP
破吸是但啦,豬頭,乜乜柒柒都得
反正都唔開其他技,一橫過一版

@47303

我同你比賤種cheap雞講定啦
我地成班手足依家24小時mon實
你地夠膽po淫照我地一定backup
只要你有少少大意
我地一定會搵到蛛絲馬跡
哪怕係好細微既線索
我地一定會傾盡全力起你底
不怕既可以挑機

難分真與假

刃牙唔夠力咩

點解貼J圖會搞到出征 唔係好明

臭雞自貼不嬲都比人屌嫁啦

你用刃牙咁道中4粒都得
求奇了兩野都過板了

想貼大家姐條J圖

快

冇睇開5G

🤤

第一日高登連登🧐

魯7都夠km daj了

s11 飛可之回歸

進啦 超覺有眼鏡

sexify rt好多

你幾25

轉左做咁 準備拎85石了

有冇直心

League of Legends?

神父把武咪係

想打就留低個id啦屌你老母

入關啦屌

魔廊難撚到

冇體 遲D先

台未
重奪贊石榮譽

無慘+三隻火MAJOR係咪可以砌到隊
我有3個8周年幣未換

渣架

魔門=咩

是 但好悶 用條脷轉都贏

呢隊勁定炭勁

邊到打的

炭勁 用腳趾轉

有冇師兄玩緊手機版

Y mo

未打前面嗰啲
唔知打邊關先開

@7ss

已封鎖會員 - 廢清🚬

裏雙定裏異

我隊炭打唔打到每個月LV10個D

遊戲都仲得 咪玩啦ching==

LOL更新諗住入黎討論下有乜英出乜野新裝好
點知入黎全部都係講PAD
小圈子咪撚霸住個PO啦

冇玩2年 點知==

你夠膽+

[龍族拼圖] [402] on9力狗我屌你老母

新三相d屬性廢到

彈-3

[龍族拼圖] [403] 腎25

打不贏第一個

[League of Legends] [404] 玩左就黎十年都卡白金

炭都贏不到?

我廢

唔比開技點炭

沖完個涼彈仲係-3

9點彈

彈-1

精液太陽強

SS人未

原諒了 左膠結局了

電王 : 又買波又中
腎仔 離開組隊房間

有得同囡囡打aa
我=即去

撈鋪s11出征

希望你買波場場中

個個打G就我話事啦

情人CHOI龍屌打呢隻野

再笑我嘴都打歪你

咩黎

9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重9:38kwannnyyy: mkib舉重

受害者1

唔怪得升唔到鑽石

KM=我大佬

想知最勁果5個係邊5個

呢張圖=最勁果個

12784

有個廢老勁能25

km狗到

😅😅😅

我對於質疑我大船頭實力的人 我真的很佩服他們的想法 你看我玩大船頭 那個走位 那個觀念 後面那個抖動 那個位移 那個操作 說我不會玩大船頭我這場就要給大家看我會不會玩大船頭我玩大船頭 基本上先贏50趴 先贏50%好啦 我可以講先贏50% 先贏50%大家可能會誤會什麼意思 就是75%嘛!

mkib舉重

舉重

推呢個.

1000